已經拉咗人...

螺絲批都拉

on9仔先會信今日既行動多人

次次黎明行動都得小貓2 3隻

比連登班冷氣軍師水左出去既細路

須認清事實，螺絲批都唔比有，照拉

香港人 返工

返工啦

繼續返工啦你班仆街

證物可以即刻攞嚟擺上網

其實邊搵呢啲鐵釘

螺絲批都拉 做維修有支螺絲批喺身好正常咋喎

螺絲批唔講野應該冇事

Block得

細路都係手足
雖然比人水 分分鐘軍師已經瞓醒返工

on9
我幾次黎明行動都有fd比狗咬
有幾個仲排緊上庭

全部都屌9連登仔 得個講字
次次唔見人

有咩解釋？

其實國歌法好小事姐,留力算啦...

你班垃圾連登仔
全部冷氣軍師
除左識講5毛 同block 拉
仲識講乜？

有無認真分析過上一次黎明失敗原因？

上面一堆都係

次次? 之前開晒槍
紅隧 吐露港收晒皮 盲撚左? 訓左幾耐

連登冷氣軍師表示要返工，抗爭？不了。

咁你以家又係邊？

On99

係 今次收埋兩個細路皮
軍師又贏

唔好問啦

仲想害幾多人入冊？

慳返啖氣啦屌
而家理性少少就五毛㗎喇

一陣又有人屌你失敗撚帶風向架啦

年輕係罪 16歲

係左膠黃絲打仗先會同情入姐
打仗俾我都隊鳩你先啦
仲係港豬咁

唔好推更多香港人走進一個危險嘅局面，係時候正待局勢變化

其實有幾個tg channel 好撚硬頸係要吹雞, 叫人跟佢果套

有D出左事,佢自己潛埋水

今日咁重狗 人地都講到明
都仲要去叫人送頭 自己就晨早上連登9叫2下當做左野個d
邊d先係5毛

sad but ture

引君入甕

黑警有咩可信性?

明明好多post 叫人唔好出去送頭
仲有講過幾多次汽油彈唔好整定係身

而家返緊工 咁點 吹撚漲
話黎明行動之前試過多人有咩抵觸 ?
糾正你次次小貓3 4隻姐

應該係拔足逃跑先係問題
狗係會追跑嘅人

點解無人講頭幾個回覆都係5毛

盲嘅都睇到今日唔夠政治能量做抗爭
各位有出去嘅不如知難而退

個d鐵釘，手足會有e種咩？

仲諗住同狗講道理

收皮啦5毛

好嬲 要大大力幫襯黃店

真係唔該停止浪漫主義
唔好再白白犧牲

多撚謝班冷氣軍師

發過夢未呀ching?

認證5毛一隻

認證8毛 第二隻

以家縮啦

事實係小貓3 4隻
有屌錯？

成堆po叫人唔好衝動，盲毛？
Blocked

依隻一早block咗

火魔冇布塞入去既
可以解做裝修工具？

我屌你老母臭閪仆街死啦
應該話你人格仲低賤過警狗

係囉 明明出左好多

一路都有人po講今日唔好出去㗎，因為今日人哋一早佈署好晒好撚高危。

冷氣軍師

咁你以家係邊
出左去送頭未？

how about u

好多傻仔俾人水左出去

連雷射筆都唔畀
欲加之罪 何患無辭

縮乜鳩
你講今日係小貓三四隻唔會屌你
事實唔係次次
為嘈而嘈麻撚煩 怨婦咁

暴力呢條路並非香港人嘅強項

連登仔係咁 不停叫人出去送 自己就去返工 坐係屋企 睇下 推晒啲小朋友去死

咪傻啦， 佢叫得你停，就會搜身
你走唔走都死
走可以博一博

笑撚咗 講事實俾人話五毛話人五毛果啲根本只係想被罷工

有心人已經做得好出位
有冇白武士其實好清楚.
無論天意定人為都已經...

仲想害幾多人入冊？

信親連登仔都無好野
比人屌多2下就話返緊工

屌你老母出黎啦

唔駛問架喇
尋晚係唔同post叫班臭閪軍師咪再水人送頭
班友屌返轉頭話咁係咪人人都唔做野，一齊入集中營呀？
又講咩每人出黎做野都係有哂心理準備

係咪入集中營我就唔知，但比人水左出去個班，因為咁比班軍屍害到入監倉就一定
仲未計班友可能都未夠20歲，根本未有足夠心智去衡量同理解後果

狗乜9都拉 做戲都要

香港人用腦最叻

可惜年輕個班太易去送頭

太空麻包法無人用

返工黨鐵就最撚多人

门班仆街水人出水，自己就返工

佢咁跑實有原因嘅

靠連登仔死得啦 大部份都係叫人出 自己唔出

咁又點。佢一年推三百條惡法係咪三百日都黎明圍立法會。

咪係 根本到依一刻仲話人五毛果堆所謂黃絲都係低能 完全無拎個腦上黎

其實連登一向都有好多冷氣軍師，小朋友睇個陣都要獨立思考一下。
唔係個個嗌手足就係同路人

要保持警惕

唔好太易信人。
情況要自己分析下出定唔出
有裝定冇裝

比人拉係因為跑

你係狗
見到條友一見到你就跑
ss唔到野都用遊蕩拉佢啦

唔洗理佢地啦

Block la, 唔係五毛就係分化藍

仲有呢度五毛多到傻

香港人最叻就係返工
用最擅長既返工，
去支特香港人經濟圈

邊夠你老襟雜種咁做國際毒撚

你以家係邊？

五毛要一早開工配合狗分化

打擎士氣同鋪路

籃屍 block

咁你以家係邊

我冇出去？so.

大大聲同人講返緊工你收撚皮啦

而家同以前好唔同，現在既獨裁政權有大量科技支援。
在獨裁國家爭取，民主體制 已經越來越難，爭取要民主一定要智取不能力敵。依D咁既時勢批，叫得話要暴力果批，九成係叫人送頭。

你出黎未？

就係獨立思考以為香港人會一齊出
多人有cover 嘛

起身又唔撚洗你起
風險又唔撚係你孭

假案

冷氣軍師有資格話人？

荃灣兩名學生涉藏頭盔等工具被捕

早上約6時半在荃灣沙咀道近咸田街一帶，
發現兩名分別14及15歲身穿校服的學生徘徊，
認為他們形跡可疑，於是截停，

在背囊搜出頭盔及防毒面具等工具，

以涉嫌「藏有工具可作非法用途」及「遊蕩」拘捕兩人。

頭盔都唔比, 分明亂拉
先坐24 過左今日之後先放黑警

佢一定咁講嘅
唔通佢話係人都查，然後查到有野咩

咪撚推d負面post

用腦最叻就係叫人出自己唔出

因為你地真係事實 事實你地係邊
發夢就係成日俾連登仔fake 當然唔係講緊全部
但大部份都係晒氣今日都係唔出

你家樓下

而家同以前好唔同，現在既獨裁政權有大量科技支援。

在獨裁國家爭取，民主體制 已經越來越難，爭取要民主一定要智取不能力敵。

依D咁既時勢，叫得去暴力果批，九成係叫人送頭。

經濟全球化之後每個國家利益一環扣一環，如果單單像德國這樣規模的國家一旦倒下，

對全世界的經濟傷害難以估計，所以西方面對着獨裁大國，已經不能用戰爭或徹底推翻對方的政權為目的，

只能以打擊對方政治勢力擴張為目標，只寄望著西方國家會為大家爭取民主自由是難以達成。

而且要美帝真正實行「人權法」機會好低，人權法未必切實執行。

所以不難理解為什麼 ”超人” 突然對大陸增加投資洽談各種嘅大型合作項目。加上才子都講港幣將為人民幣取代，香港沒有工業明天之後還剩下什麼？

現在紅色政權已經逐步收購香港嘅商場，入股大型嘅超市，對民企加強控制，

基本上想控制香港人生活上的一點一滴，以及打算拆除香港人的公園，

建立更多房屋方便國內人士移民香港，而他們更馬不停蹄為香港人準備大灣區，

香港就快唔屬於香港人，面對着高科技對人民的監管，所有抗爭運動嘅成本是非常之高，

甚至將來中國有可能面對着西方政治圍倒之以下，利用共產黨所建立的中國八大民主黨，

推行現代版的大鳴大放，不單止可以大幅度降低天文數字的維穩費，消滅反對獨裁嘅人士，

而光環更會落在新一代的司徒華，認可反對派民主鬥士上面（如陳秋x等），

真反共人士的犧牲便會增加西方人士對八大民主黨所建立的政府既認同感，

重新引入投資，更可以將所有官員得到財富順利過渡去具有中國特色偽民主的社會。

所以要喺獨裁國家爭取自由民主體制已經越來越難，一定要智取。

咁你係邊

連登仔出名9up
收檔啦

我話左邊個？

所以今日lunch要食黃店

死開啦支那狗

得啦得啦
話人5毛唔係話
你贏 叻啦你

同連登仔講道理只會被五毛，慳返啖氣啦

你以家出黎未
講經咩屌你老母冷氣撚

我話好多五毛，有話係邊個？
自己衝出黎。

又推細路去死

又係你條柒頭
講事實都得罪你地班人，硬係唔肯認清事實
block啦block撚哂佢啦，繼續浪漫主義啦
一日仲有你地依啲人一日香港都唔會光復到

依家有咩唔做得

所以你咪叻 贏晒囉
得啦
成個道德高地比埋你

我都諗緊呢個問題
結果上面冇人提

講事實就係負面post

唔緊要啦
你咪又係唔講出口
可能人人都係咁諗諗諗

你收撚皮啦 無撚出去 我地講事實叫人唔好出去送因為今日唔會好似7 1 咁可以衝入去 用下你個閪腦諗下啦 如果講事實嘅係五毛 佢地俾人拉我地開心到仆街啦 點會叫佢地唔好衝 有無諗過邊啲先係五毛 不過你都係無腦 自己唔出去水啲小朋友出去 叫同路人 自己唔建議出去所以唔希望手足送頭 叫五毛同你地講係場運動無俾人話過五毛分化撚 都唔好話參與過場運動

發覺最近排被捕都係under20 好多都係15 16歲相反八九十後好少

以撚完未打字都有口音 睇到好辛苦

唔洗理佢地啦 手足 班仆街長期冷氣軍師 啲live會見到佢地

我有講過邊個五毛。
而家我幾時話過叫人出去就係五毛？

笑撚左
以家都叫口音 半個連登都有啦
屌到無野好屌？

好嬲好嬲，不過要返工

連登係咁 同你地由年頭開始依到容不下事實 某啲黃絲個腦同藍絲無唔同 你只可以係個po 留言 死黑警 好嬲
光復香港時代革命
小朋友都拉 etc
但唔諗下小朋友係信任你地所謂嘅行動會多人出先行動

你收撚皮啦 冷氣軍師

你自己讀下先喇邊到鄉下呀
上面覆過你 係你自己選擇性失明咋柒頭

咪係 唔俾中共搞撚死香港 都俾所謂依啲同路人死 有無諗過佢地先係五毛 不停推啲小朋友去死 唔知咩居心

你收撚皮喇 係咪得屋企先上到網啊原始人

你係連登search下有幾多人用以家囉
on9
真係為屌而屌
出黎未呀冷氣軍師

hi,軍師

你真係低能 就係講緊今日咁撚危都仲叫人出 仲唔係五毛 原來你睇住手足被人拉會唔心痛

真正行動緊會上連登覆咁多次？
講出黎有無人信
on9

求大家跑既話一定要跑得甩

結論就係你兩條柒頭同出面平行時空block 埋無眼屎乾淨盲

岩嫁啦
唔夠人講就BLOCK
如果唔係點顯得你柒
出面有幾多人? 比D圖黎睇下?
平行時空 你就真係啦
成日以為係上年

啲紅官都唔理，其實法官應該要死全家先

咪撚水人帶裝啦
返工人士排哂長隊ss檢查

朝頭早已經互屌了
唔知夜晚會點

雞爪 香港版都唔撚係咁 啲狗要屈都屈好啲

所有事 都好小事 乜都算啦

由上而下

幾點阿而家，死五毛狗

出名9up都係因為有你依種人存在

屌你老母咁你出左去未

總知你生得樣衰就要拉
話撚知你螺絲批定食雞批

首先講講藍妹樽太硬，唔係好嘅容器，唔夠力唔爆亦難瞄準

好多細路見到狗就跑...鬼唔知你身有屎咩

今日咁撚重防叫人出去送頭
多得你呢D人唔少真係

你扮咩撚嘢 有出咪有出 無出咪無出 係要講大話 拿我今日就無出去發夢嘅 因為真係送頭 講多句你收皮啦 冷氣軍師

自問出嘅次數一定多過你先咁撚大口出黎見

自己整嘅咪唔係證物囉

上年嘅話大把人出撚咗啦 低鳩能

你睇留言d講乜在睇下依段時候應唔應該討論啦

咁你係邊 有無出

hi

其實你講得無錯
除左真係POLY 中大果到集到人
之前返工沿路都係得十零個塞一塞就無人

你都on撚鳩 知唔知5點半有黎明行動 但完全無人
上年唔好講話港島是但一區嘅黎明都多人 講事實又唔去接受

唔係屋企 失緊業 唔係公司
咁你呢 廢柴

我諗我地先係手足佢地平時都係坐係屋企睇下live當自己參與過

一個行動緊既人
根本唔會得閒覆連登呢D POST
你想扮自己係邊?

唔好撚扮啦 今日我認我無出 我又唔似你地自己唔出叫手足衝 想被罷工

佢想扮自己拎緊雞尾酒衝緊 佢算把啦 成日見到佢係啲live po到留言

收皮啦，屈毛p牌狗
冷氣軍師咪講緊你囉

祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村做狗

必定應驗

螺絲批都拉？

屌你老母臭西
推完人去死就唔認數

條街都無人 行咩動緊
你收啦 最撚憎你班free ride
和理非

收皮啦你

扮咩見到我 風向撚

16碎講真比把刀佢都唔夠班狗打

發現好多五毛開工 blocked

收啦 最睇唔起你班冷氣 和理非

陳秋實呢條友相當有可疑，宜家去完武漢直頭失蹤埋

返工先係

兒登世界，真係唔洗太認真

陳秋實的身份確定

死開啦5毛

緊係唔會見到你啦 你平時都唔會係出面發夢

返工都可以抗共

今日出去嗰啲唔該唔好帶裝
唔好以為自己好醒 唔會被stop n search
已經拉咗學生 返工人士 車主

收啦 你比個地址黎 我即衝過黎搵你
同你一齊答車出去都得

推人去死無後果坐監又唔係你

當手足係condom

正垃圾

祝你孤獨終老無伴一生

自己唔識判斷？你當手足係白痴？

仲有呢條片都講得好好

條友潛左去佢老母西度喇

心虛

分化post

果d鬼黎 今日我地大勝

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

No 佢有俾負皮我

？？ 叫人唔好出唔想手足送 想問分化果位係邊？

今日咁早開工呀

你收皮喇

果d冷氣軍師，淨係識偷偷地比負皮
人廢，上連登都做鵪鶉
呃完小朋友出去比人拉，然後縮返老母西度

留在家啦 廢柴

手足

識判斷就唔會比你班冷氣軍師水到啦傻西
人地十幾歲咋on9
你自己水完人地出去就unun腳無後果啦

你唔好撚扮有出啦 傻閪

你好撚煩 出黎未
換衫啦 唔好feee ride

咁你係邊？ 答我唔想手足送頭唔想俾佢地拉 想問五毛會唔會做到咁？ 用下你個閪腦啦 如果我係五毛我推撚晒啲人去死啦 愈送得多我愈開心啦

我係邊唔需要同你報告，你只需要反思一下你自己係邊

你咪係一隻囉，傻西

傻仔

放心啦 今日你覺得真係通過唔到 班仆街一早入晒立法會 你覺得仲點阻止到？ 又出黎拎警暴畫面？
都夠撚晒啦 佢地無一單有事點解仲唔接受現實

收皮啦
做維修都講得出

發現佢地先係五毛

答我 仲未答我 點解叫手足唔好送係五毛論？

屌你老母自己唔撚想反抗就縮埋你老母個閪到啦散水撚
係到spin風向好撚威呀

仲要16 佢真係當啲狗完全低能

你係邊？

樓主快走 我P牌仔幫你頂住
好快就有班學生衝入黎負皮屌鳩你5毛

你話你一齊陪佢衝就話姐

你放棄啦？

好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲

無放棄 出唔係問題都唔好拎裝先啦 大佬明知今日一定有大把狗ss 你覺得真係值得？

一堆冷氣智將軍師

幾時叫你拎裝
叫你快出黎 要聚人先

你信咪得
不嬲吹水戰

佢不如影個核彈出黎啦

拉

連登仔今次又害左幾多人？

同問 要話比大家聽好危險

你收撚皮喇鍵戰
出街屌晒所有返工既人老母囉
垃圾 廢柴 話你呀 現實碌撚咁

出黎見面 咁撚大口

一定係老屈

泛民都放棄打條毛咩

ok立法會外面等

到左啦
係邊

唔好縮

你見唔到上面被人拉嘅小朋友咩依家係講緊依啲
屌你空裝俾人拉佢都唔會告到啲咩 點會叫送頭

講事實叫人唔好送頭，一定係五毛blk+拉

我係MK
你係邊？

一定係屋企做哨係最好啦

白宮經濟顧問：會支付搬遷費用和提供稅務寬免助美國企業撤離香港及中國。

美國企業也部處離開香港，大家明未？唔好害人

做哨好撚大塊閪咩

哦，你留家啦 水人出去吓？
呃完小朋友出去比人拉，然後縮返老母屋企度

話人冷氣軍師就係5毛？

即係你仲係屋企啦，咁你就收聲咪撚嘈係到連登上談兵啦
留係屋企做哨啦柒頭，係想幫就俾啲貢獻，唔係係到做散水狗

死撚開啦P牌狗，出咗去未屌你老母

推

ching打字一定好快
出面緊張到咁
都可以打一堆字屌毛

今日唔係唔出撚狗咩

on9果個係閣下
佢地可能係唔小心 無經驗
但係唔係on9
尊重下手足唔該你
屌你老母